英超內戰，你揀邊隊？

重奪歐聯既 利？
首奪歐聯既 熱？